有無屋企人好似唔撚驚肺炎咁？

我老豆老母都因為疫情無野做
佢地就覺得疫情會好快完

一個就朝朝去飲茶用一個
一個就同D三姑六婆日日打牌用一個

好彩我細佬同我公司都有供應返工
加上之前買左3,4盒
都仲算頂到

但如果個疫情要一年甚至更耐
咁就仆街了
好想限制佢地用口罩
但佢地一定唔會聽

然後就係衛生問題

我已經唔求屋企會瘋狂抺門柄 咩消毒地毯個D
佢地連基本既勤洗手都做唔到

叫佢地洗手就用清水洗
話尻佢地就屌返我轉頭

有次我妹返娘家食飯
佢用紙巾包好個罩 之後就一齊食飯
之後我老母用手掂我啊妹個口罩
佢話：[阿妹，你依個純白口罩 阿媽唔識分底同面]
之後叫佢洗手 又係用清水
講佢又話我地煩

其實我都唔驚 驚開學多d

用清水洗完再用搓手液得唔得
好過就咁用清水
又唔洗好多步驟
用埋蘆薈搓手液
手冇咁乾

佢地唔做樓主都做下啦
噴下抹下 自己做咗先啦
唔好咁快放棄人生

同你正正相反，老母驚撚到仆街，日日瘋狂周圍抹，聞漂白水聞到就死

成日洗完手消毒完電話銀包，又叫我洗多次，陪佢買餸托下眼鏡都比佢屌左五分鐘

好多人唔係唔驚肺炎
係唔驚死姐

我屋企中哂樓主講個啲，
一個日日去飲茶打麻雀
一個用清水洗手
一個隔日出街聚餐
講極都唔明唔聽，已經大嗌咗我唔想死，但俾人笑返轉頭

我屋企人到依加都唔係太肯戴口罩
日日都好似求佢地咁

haha開心 我執佢哋房見到有過用過嘅口罩
係度話唔怕唔怕 梗係唔怕 啲口罩係我買㗎嘛
然後而家炒到上天 之後都係我係度食炒價買
但大佬我都淨係一隻中學生 我都燒晒自己啲錢啦屌
我真係唔想死

叻操是叻唇

我屋企反而驚死驚到仆街
話除左番工唔比出門口
痴撚線

睇化哂
反正袁國勇話全球要7~8成人口中招先緩和

如果疫情真係好似流感一樣，又真係驚黎都無謂，每人中一次，死就解脫，唔死得咪有抗體防毒囉。

作為對香港冇希望嘅香港人，真係睇化晒。
我就唔明點解要咁怕死。

鹼液都唔會用
搓手液更加唔會用嫁

自己抺都得既
返工個段時間佢地都有機會因為門柄 燈掣無清潔而中招

我令願要依D屋企人囉

i know that feel
翻屋企見d口罩掛喺窗邊吊屌fing
我老豆話落一落超市唔洗口罩，去一去翻工(佢翻工得佢一個喺空矌地方)又話唔洗口罩
次次叫佢換個口罩佢又屌我，我喺到大叫我未想死
佢而家仲話4月個疫情就會完，好快有口罩解放日

死唔可怕 殘肺仲要吊住幾廿年命先可怕

最尾果兩句好有同感

叫佢地洗手啦 就會串返我 屋企多左個管家呀

洗手真係開下個水喉就算

前幾日去完街市買餸返黎手都冇洗就食花生

真係覺得自己中撚緊 無論自己功夫做得幾足都好

都 冇撚用啦

屋企人唔係唔驚 但衛生方面做唔足
掂完口罩又唔用搓手液 翻到屋企又唔換衫/沖涼
件衫又唔即日洗 沖咗涼出去食煙番黎又唔洗腳 著住對鞋周屋踩之類
我見得到既都已經咁 我見唔到嘅⋯⋯搞到我好驚

中學生又真係慘D...
依加D罩閒閒地都200蚊/盒

講佢地就話
我太敏感邊會有事丫

一月尾已經忍唔住屌左
係屋企大大隻字寫用梘液洗手 戴口罩出入 唔好害人害己
之後嘈左場交
話要中招點都中架啦
我話人總有一死你係咪要宜家去死？最驚你死唔去後遺症 我幾十年命唔想同你地咁玩

屌
我老母又係話
人係整定既
要中招就點都會中

CLS廢老思維
肯洗下手 真係中就真係無得怨
大佬 你唔撚洗手咪易中再易D中囉

我老豆信哂大劣

之前鐘南山話個病毒有機會唔係大劣起源
我老豆就信到十足
仲同我拗話：唔通連鐘南山依D專家都唔可信咩！

心諗 jm9

我老豆洗口罩.....話沖一沖唔搓佢就得...

老豆老母覺得口罩一個要6-10蚊 好貴
佢地會偷偷地翻用

有次比我發現在
我屌佢地
翻用口罩跟本防唔到 咁不如唔好用啦
唔帶咪最慳囉

我呀妹

叫撚咗幾廿次唔肯洗手

好少後生咁嫁下嘛?

我都好想死屋企有個外遊撚去完半個月旅行，唔戴口罩周屋走，屋企人又係醫院返工搞到我自己屈蛇係房自己又窮出去住酒店又貴

其實我都唔驚 唔知點解
我屋企人又係唔驚 仲防疫得好hea
唔會左抹右抹 又摸面捽眼

所以唔好俾佢地知幾錢入貨就最好
佢問我幾錢買我都費事答
又唔係俾唔起

屌 成日係度信中國 又話中國宜家無案例
有時都好想啲廢老死撚哂去
又叫啲人上黎打牌 成班藍絲廢老 又話咩意大利起源 美國起源
有時真係好想出聲屌走哂佢地

你個Case跟本無得避啦
跟本依加個潛伏期唔只14日

好似有27日
你做唔做到27日唔同枱食飯 27日向屋企都帶罩

如果有得申請去隔離中心我第一個仆過去連喺屋企都戴口罩，之前買咗個間口罩工廠600蚊月費，第二日先知中哂伏打去信用卡公司已經cut唔到單我呢刻覺得600蚊買個希望

我話你聽，開頭我老豆都係咁樣，比我捉到佢唔戴口罩出街，我就問佢做乜唔戴口罩，佢話出一出去/行山唔洗戴。之後我屌左佢一鑊，佢仲好巴閉咁話死咪死，我話你自己死就好。

屌完一鑊咁激烈之後我見佢有戴口罩，但比我捉到佢想重用，又再屌一鑊，要佢即刻包住個口罩丟左佢，嗰一刻我發左癲，上次無用粗口屌，我今次發難渣屌佢老母。

之後佢見既就係我唔撚再同佢講野，一返屋企就入房，分開食飯，死都唔同佢講野，佢一同我講野我就屌9佢唔好行埋黎。

中間佢又有啲事入左院(唔係武肺)，出院就真係驚死了。

基本上佢無做好防疫我就屌，喺外面返黎我就出去門口拎消毒噴佢全身，佢掂過啲乜我喺佢面前抹消毒...要求佢喺消毒地毯除鞋，噴晒鞋面鞋底，睇住佢洗手再除口罩，要求包好口罩再丟，丟完再洗手。

基本上呢啲人係要企硬發惡先得，我咁多年黎都無咁嬲用粗口屌過佢，佢知你認真既話就會好啲(同教細路一樣，細路知大人邊個林啲可以恰)。

豬嚟

我公司上左年紀個批10個有8個都信中國0個案

藍媽表示係美國發放既假新聞

我阿哥剩係洗手但唔會帶口罩

中立講會唔會過份緊張

都好多人出番院

我好明白，依家已經老子mode 了，唔撚再勸佢地，硬係覺得自己會僥倖到

其實有乜好驚先
隻武肺同之前沙士差好遠喎

我已經唔想再理我老母
一月我叫佢買定口罩唔買 唔買都算 我周圍訂口罩撲口罩嗰陣佢以為我痴咗線 同我講話政府會搞掂 疫症一兩個月後就過 叫佢返屋企要洗手唔撚洗 岀門要戴口罩唔撚聽
去到二月尾 佢先發現唔對路 又好意思同佢啲大陸朋友講自己點點點有防疫意識 晒屋企啲日本口罩 屌嗰下真係好想拆佢檯

我原本都唔太驚,但呢幾日多幾十宗中招之後改觀

我港豬家姐話疫情一完就好想快啲返大陸玩

外國爆撚到咁可以點唔驚

用清水洗手我老母都係

同樓主一樣
同房嗰個屋企人又污糟又話口罩無用
睇化左喇

康復率咁高 死亡率高過流感小小
唔需求過分驚囉

RAP

屋企叫唔好買口罩。唔好人搶又搶。。。。結果我自己炒價買比自己返工用

9%你都係on9左少少

你的淡定使我很不淡定

有啲人新年開始大安皆意 長期等50蚊盒 但又唔去排 唔上網博

中左就1/10 機會死
定你信支那個死亡率？

有無後遺症大家都唔知
依加話武肺廢都仲係言之尚早

冇計，屋企人你冇得揀，要死都係命運

利申：等死

如果全香港人都咁 仲點會爆

自己戴幾勁口罩 做足清潔都冇用, 屋企人點唔化都係一獲熟

臨近4月 藍到紅嘅父親 話要返大陸拜山
仲話我一定要陪佢返
彩佢嘅都on撚9

咪撚癲啦 㗎下仲返去
佢就真係做到國難當前 又擁又奶咁死返去大灣區 享受當地盛產嘅武肺啦

佢返到香港 如果隔完14 我都係去朋友到住先

垃圾先驚 你老豆老母生咗你咗廢青真係廢肺炎都驚

收埋兩盒話送俾人 無口罩佢地就開始識驚

我老母連口罩都唔肯戴
日日照出街同班師奶圍威喂

老母都係唔撚驚 一開始叫佢戴口罩又話焗又盛
死求先肯戴
而家返嚟死都唔肯洗手 同驚死嘅老豆鬧交鬧到就嚟離婚

多人感染 死亡率低喎
有冇後遺症就唔知

你睇下香港個死亡率先啦 好似得2個死

屌
同我家父一撚樣
佢話要返大劣拜山

我就作個故仔嚇尻佢stop左個藍絲廢老
藍絲共通點就係自私 如果有野搞到佢/佢屋企人佢地就唔敢

我同佢講
公司要申報出入境記錄
如果屋企人返過大陸
我就要拎14日無薪假 忍瞞就即炒
佢聽到之後立即話今年唔返

手足可以試下依招

外國家庭咪係一樣咁 咩撚都唔撚理

咁又有少少唔同 我家父唔春驚過關奶嘢 佢自稱家鄉無人奶嘢 但佢唔怕過關唔怕途經地方

我返去14日自隔 返工個邊再搞Home Office啦又
我有薪但就唔想奶嘢囉

老母又係，仲要日日用比人昆既假口罩出街
講極唔聽，話街有好多人\/

我死唔驚，驚到時隻寵物冇人照顧
唉

說好的攬炒呢?

唔止廢老，有超多後生仔女(同我同年紀)覺得：
冇事既有事既，我又唔係外旅撚同行山撚，又冇去LKF蒲，冇事既冇事既，我地又唔係老人家，唔駛太過擔心既

攬咩抄 死哂d真香港人 支那咪又係冇事 講左中國肺炎會支爆咁耐結果咪又冇爆

留返條命光復香港好過啦

收埋佢哋銀包，叫佢哋去狗屋報失

做多好過做少呀師兄

我老豆都係衛生意識低
好彩老母注重衛生

我老母仲諗住上淘寶買野

屋企有一件極藍廢佬，口罩都係睇心情戴。
重點，會經常著鞋入屋，佢話好快出返去所以唔會除。屌極唔聽，屌我有本事自己搬出去住。
幾日沖一次涼，未過過佢洗手。
75歲，煙酒無間斷，仲未死

自求多福中

CUT家用喇

除左非必要出街之外，唔應該出去係正常播

D人(我所謂同年紀朋友)好撚鍾意話乜野生死有命同中左只係流感，仲話唔係個個中左支那武漢肺炎既都會肺纖維化

就算唔死有後遺症都大撚鑊啦

出喇。我都屌左我老母同所謂親人今日出街同啲廢親人聚餐。
被退左親烕GROUP。
(不過加左幾年一句都無講過真係WFC)

自私既人總認為自己係正確
要過萬確診佢地先會識驚。

傻啦
你未遇到真正深藍屋企人

伯母好正

叫佢地洗手就用清水洗
話尻佢地就屌返我轉頭

廢中就係咁 我一直都唔撚明點解佢地會信自己

好彩我個深藍老豆冇你老豆咁癲
佢聽到要隔離十四日就已經取消哂啲念頭

我
最希望就係全民中撚晒
死晒d廢老 唔洗再聞撚到果d大陸煙味
唔洗再係樓下見撚到佢地一班圍撚埋一齊摔腳址
即使要我個肺永遠花撚左 我都在所不惜
廢老死全家

就算「廢老」包括我父母。
我都極力同意要死晒佢地。

屋企人就屌左好多次架啦
我屋企廁所門對住都一直痴住洗手戴口罩個啲紙

係純粹無屌啲街外人啲on9藍絲廢老對話姐
即係個啲美國整既病毒 中國好叻叻啊無個案 個啲
純粹係俾下面我屋企人

世界末日都無人可以阻到香港人返工

我老母係日日叫人上黎打牌
有時好撚想佢啲朋友中招 因為好on9藍絲廢老
但又唔想惹到自己

但明明我老母都知武漢死左好多人
因為有親戚住個度 個小區之前都日日有死人
佢都知中國數字假 但又會覺得宜家係真

我就真係寧願屋企人係唔驚
屌我屋企人驚撚到好似精神病咁
出下街都管撚住晒，返到就問長問短

你先有精神病。
你唔係出街買野食必需就咪撚落喇

我一早都講咗 只係人會有事唔會對環境造成長期影響 人類科技解決到嘅野 對極權政府嚟講 根本就唔算係乜嘢大事 因為控制人對極權政府黎講根本係拿手好戲 控制豬瘟都冇控制得肺炎咁好
嗰陣仲成班傻鳩話今次呢件事可以同切爾諾貝爾相提並論

當你覺得汰弱留強時代終於來臨就會理鳩得佢死。

明 我真係明
一樣比人叫管家

我屋企人同你哋相反
一早肺炎未爆就買左幾盒口罩
之後肺炎岩岩開始爆 啲人開始搶口罩嗰時
行Donki岩岩返貨全個貨架都係口罩
問佢哋洗唔洗買多少少
父母: 屋企仲有 夠用就得 唔好買啦 留返比其他人

但嗰時為左留比有需要嘅人
我哋依家都開始唔夠口罩

返到屋企佢哋第一時間消毒左對鞋同抹手機先
之後就會去沖涼 先再煮飯做其他嘢
我一返到去 都即刻叫我沖涼先

老竇會一個禮拜用滴露清潔全屋一次
我得閒都會用消毒濕紙巾抹間房

我個d親戚話會中既就會中

我都有好彩屋企人聽

我老豆都係
佢日日笑9班支蓄瀨野同笑9班歐洲佬唔戴罩
但係佢自己都成日唔戴
一係就戴錯
除完罩又唔撚洗手
次次屌佢唔洗手就話我煩

好羨慕
有呢啲屋企人真好

感染過就冇事喇同佢講

我呀嫲都係咁
日日落公園去茶樓
話茶樓仲係好多人
同佢解釋又話自己一把年紀咁驚閪喎
你唔驚我驚呀屌

驚架
所以咪好聽話咁出街一定帶口罩
又係咁噴消毒液噴到好似唔洗錢咁

但成屋啲口罩都係我買返去
兩老每日每人用一個都算
夠膽死未問過意見就同我比咗兩盒人
真係嬲撚到仆街

平時淨係識叫我去睇下邊度有口罩賣
真係以為我可以無限量供應咩屌

到時冇口罩用真係一齊等死

我老豆真係激撚死我
一個口罩用全日我都算 但佢會就咁放係張飯枱到
叫左好多次com蓋沖廁 都係唔聽
反到嚟又唔係即刻沖涼 一件衫一條褲可以着幾日 仲會吐痰落垃圾桶
初初叫佢帶口罩就死都唔肯帶 同我鬥氣 買埋比佢都可以硬頸用佢個啲發霉口罩
佢仲要係司機嚟 前日先偷聽到佢入過機場車個班留學撚 旅遊港豬撚翻屋企
搞到我都要自我隔離埋一份但全家除咗我之外日日都岀街 完全冇諗過隔離一下
到底我前世做錯乜事會有個咁嘅老豆

deselect 埋樓主點算

如果屋企派比人
咁自己儲定2盒比自己一個人先

不過其實都無無悔嘅
起碼對得住自己良心
我有朋友無口罩 我依2個月都免費比左2盒佢

但依家一係無口罩一係勁貴
最後靠區議員用160蚊買左80個口罩
外國有朋友寄左一盒比我
全家靠依啲頂住檔先
希望等到有港產口罩啦

越黎越多人覺得無乜野
完全鬆械哂

我留咗負皮，
嚴格來講我同你心態係有一樣既地方，
自己死係解脫，
但我既問題係另外半句，
肺炎平均一個確診會染三個人，
即係我一變成缺口，我就會謀殺三個人，
都仲未計加重醫療負擔，間接其他人條隊後一格
我負唔起其他人既生命，
所以儘管我完全唔介意自己生死，
我都係日日用醫療級衛生習慣看待成件事
巴打你都諗諗佢

我都聽唔少人咁講 聽到都想打鑊佢 好多呢啲on9

嘩 咁我屋企真係好好
無咩事已經唔出街
食飯又用公筷
落街㩒lift又用消毒筆
無時無刻都用搓手液

除左個垃圾細佬

你唔識睇其他國家既數據？
大部分都係得2.x％
1/10係你自己幻想出黎？

其實係比連燈仔吹大左

畫面幾好笑
佢肯改都係因為對屋企有責任心同錫屋企
我屋企個個屌完都係唔洗
最後我同阿媽搬走左
最近返上去拎野，間屋有陣老人除

美國大爆發一日增九千確診，西班牙死亡率破6，意大利回落死六百人

2.x % 死係屋企唔計
全球大爆發 醫療系統又頂唔順
又點會真係3%以下啊

大劣個間酒店忽然成間冧左
計唔計

我老豆帶一個口罩出去返工
跟住夜晚又去街打牌唔返黎
第2日返工再用同一個口罩

出完街又唔係門口除鞋,著撚埋入屋坐係個廳睇電視
要屌佢先除鞋

你想死咪撚累我啦dllm

我細佬琴晚仲同朋友打波食飯
佢話康文署羽毛球場星期一先開始無得用
仲可以打

同佢講未來14日唔好出去玩
(佢每個星期五六日都出街)
佢話睇下先

你話係咪激撚死

希望多啲呢啲老母

6-10蚊個平啦宜家黎講
戴豬咀最抵

我細佬係每日出
返黎又唔洗手

佢話我太敏感
死未

佢地唔係咁諗嫁嘛
佢地覺得無啦啦日日要用多10蚊
好肉赤嫁

會唔會你驚得濟😂

所見略同
個問題係會搞到人

但係條命係我架
我唔想死

後生死亡率好低者

最怕見到呢啲人
洗唔洗咁驚死
基本野有做好咪得

我懷疑呢啲人屋企有兩度門
兩度門中間全身消毒完先可以入內門

有啊屌 仲日日出街飲茶打牌 我覺得自己就嚟死

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

過度緊張好過完全唔當武肺係咩一回事好D咩?

屋企留下果班捉櫃廢老都係拉低個罩煲煙

最好要
如果唔係就搵隻可以噴衫既噴下

直頭要即刻洗

[文宣] 啲廢老真係唔打麻將會死

所以要用多幾日

佢地係咁諗嫁

最好沖埋涼 否則都一定要換衫
褸同袋個啲要酒精噴

介唔介意叫伯母收留埋我

我老豆開頭吊個口罩喺房門，每次見到我都屌，之後佢吊喺房入面個衣櫃..... 我真係唔知點同佢哋溝通，我真係唔想死

我屋企人叫我衛生處處長

我唔俾呀爺知幾錢一個口罩，等佢安心用。跟住佢見到樓下黃色區議員賣口罩、搓手液，走去話人哋呃錢，話唔使咁貴

我呀嫲都有講過呢句「茶樓仲有好多人」
大佬呀，明明條村已經有確診個案，係個呀滾婆，然後成條村得一間茶樓，點解仲會去飲茶咁on9

我都係，十二月已經開始戴口罩返工，個陣屋企有一盒未開諗住好夠用。朋友問我訂唔訂仲好淡定話遲下一定會有貨嘅，點知而家返一日工都淨係敢用一個口罩

笑左
我媽睇電視都知搶得好勁
你啊爺應該係連電視都唔睇？
出街經過藥房機率唔係大過見到區議員賣口罩咩

如果有得全身消毒先入屋我都想有
唔知個病喺你身上會發成點
病左身邊嘅人又擔心
最驚係野到其他人 你死唔去唔等於其他人唔會死

我啊媽開頭都唔知價
佢仲話佢公司有人賣罩4蚊個 覺得好貴

我同佢講我個D10蚊個都有
早知唔講
因為我發現佢個罩用幾日
我之後屌一係你唔好用 用最唔可以用二手

講真 依個正常喎 有乜要做有乜要買放工果陣一次過做埋

利申: 除左返工同夜晚11點跑步外 完全唔出街

我依加去左指定診所驗緊
bless me

唔好話老人家 啲後生去完toilet 都就咁用清水洗5秒就算

take care,你有咩病徵？？

佢地衞生意識真係好低
老豆除底個口罩又唔用紙巾包
老豆出去食野係掛個口罩係第二張櫈度
最恐怖係佢6點放工先換第二個口罩
返到屋企話岩岩換落，聽日再用
已經同佢講左好多次，4個鐘之後就要換同扔咗佢
返到黎又唔洗手就食野
遲啲中撚左真係拜佢所賜

我都唔知點解 我家人
叫極都唔肯沖廁所
日日屌咖啦
我覺得有咩事 我都係咁先

搞咩

搶得最勁個陣佢咁啱去咗第二度探親(非中國)，佢住個度得一間藥房應該無人排隊 佢又好心安理得咁

叫佢出街過馬路咪撚睇車, 反正要車鳩中佢點都中

巴打咩事

冇事，但一諗起港共同湖北支蟈蝗就

最新消息
佢知支那仔自隔要自費
所以都唔返了

有呀，做定心理準備隨時中招，佢地呢d人係要中招先識後悔，冇中反而話其他人多舊魚

唔肯注重清潔，直頭係主動申請紅牌

壽星公吊頸

香港就係多得你呢啲人唔少

係我哋唔保護自己姐 又冇話出街唔戴口罩 影響到你啲乜?

江毅：咁多人..........唔見.....